有冇諗過港鐵車長罷工？

是咁的，小弟見到咁多車長都出得黎聯署（將軍澳線有多過80%車長出黎喎），不如729 港鐵全面罷工，始終太多人唔肯罷工，依家就俾個藉口我地熱愛工作既香港人一齊返唔到工

我諗法係如果夠多車長（最少50%） 一齊罷工：
1. 港鐵冇可能正常到
2. 唔通追究所有罷工車長全部炒曬佢？港鐵想冇人開？
3. 對香港交通致命性打擊

利申 冷氣軍師 和理非一個

自推先

自推

推

push

sor 打錯
係730港鐵全面罷工

鐵路車長會唔會就範?

真心，冇東鐵，輸7成！唔通個個咁有錢搭高鐵咩

source?

聽日路好罷閪鐵

加埋巴士佬一齊罷工

其實都開晒全名
真係不如食住個勢罷工吧啦

可以電腦駕駛？

支持
不過無工會